藍晶荷蘭叻合力阻止馬會及一眾馬迷發達成功，今晚所有賽事取消

轉一轉舊登音台嘅一首名曲
今晚又無馬仔啦屌
馬 無賽馬 ~ 這晚賽事全部要話取消 ~

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

過氣演員

堅係過氣

Push

下次再支持過阿叻LOR

每場都要支持

幻彩賀叻哥